此時此刻莫拉達諗緊乜？

好彩走得快

連輸2場笑人輸一場

輸2場都唔夠輸依場柒

佢係車仔都無得出啦
關佢閪事

佢去到邊衰到邊